夏天去旅行點放盜?

冬天就話有內袋都冇咩問題
夏天短衫短褲有咩解救?

防

有袋底褲

*防盜
唔該絲打